正式宣佈香港踏入黃金周，全民黃到變金！

好滾動

黃金經濟圈時代來臨！

警察功勞好大，記住唔好忘記佢地呀

另類助選團

黑警係我哋仇人，黑警日日鬧事

應該要去爆買黃色經濟圈一星期